近年到底有冇新嘅潮文?

近年好似嚟嚟去去都只係見到人po舊潮文玩撚D新會然，
但真係好少見新嘅潮文誕生，
到底係最近唔再興呢樣野，定係香港人無咗創意

我諗係驚作得差比人串

「幽默感依家野唔係個個有」
「柒到打冷震」

以前D潮文作者應該唔撚care

以前 = 高登
高登 = 創作天地
抄登 = 濫交天地

而家啲新會然膠力唔夠點會有潮文

唔講咁多